{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000036",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔샬롬 제주 운영 정책"
    },
    "text": "- チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 - チェックインとチェックアウト時間の案内は予約のお知らせに明示されており、連泊不可商品の場合でも確認が必要です。 - 親と一緒の児童は1人まで宿泊可能で、満36ヶ月以下の児童は無料です。 - 追加人数がいる場合、1人当たり11,000ウォンが追加されます。 - 朝食は06:30から09:30までご利用いただけます。当日現地にてお支払いいただけます。 - 大人は13,000ウォン、小人は10,000ウォン(37ヶ月から小学生まで)、幼児は無料です。 - 無料駐車施設がありますが、18時以降は駐車状況によって難しい場合がありますので注意が必要です。 - 無料Wi-Fiを提供しています。 - Design Hotelの特性上、写真と異なるテーマの客室が割り当てられることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "連泊不可商品の場合でも、チェックインとチェックアウト時間は案内されていますか？",
            "answer": "はい、予約のお知らせに明示されており、連泊不可商品の場合でも確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "親と一緒の児童は何人まで宿泊可能ですか？",
            "answer": "親と一緒の児童は1人まで宿泊可能です。"
        },
        {
            "question": "満36ヶ月以下の児童は宿泊料金がかかりますか？",
            "answer": "いいえ、満36ヶ月以下の児童は無料です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合、1人当たり11,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "朝食は06:30から09:30まで利用できます。当日現地にてお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "大人は13,000ウォン、小人は10,000ウォン(37ヶ月から小学生まで)、幼児は無料です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、無料駐車施設があります。ただし、18時以降は駐車状況によって難しい場合がありますので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室のテーマは写真と異なることがありますか？",
            "answer": "はい、Design Hotelの特性上、写真と異なるテーマの客室が割り当てられることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 280,
        "QA": 414
    }
}